［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（143）

今天起各有日後～

啱了

俺是細佬

家姐一定係破壞間房既人

吹咩

嘻終於有野做
琴日啲野全部彈返轉頭

個post好明顯係話緊你
有冇人成日做錯野但冇俾人炒

正解 我個邊好整齊 而佢個邊就亂葬岡

姊弟同房？

好DIRTY呀野花

家姐有冇侵占你個面話借黎擺下

我間房長期都好整齊 擺滿哂公仔

我全家都亂葬岡，得我啲野係整齊⋯

好難想像同細佬同房

一間房中間用兩張電腦枱間開 一人用一邊
但喺其實都喺通嘅

我地屋企無兩層樓嘛

炒我囉驚佢咩

家姐有冇會破壞哂你對女性既幻想?

都唔算同房啦

話時話，我同細妹同房，今年開始，間唔中我間，書檯會出現黑色短髮
利申：我係啡直長髮，細妹係黑直長

斷髮黎姐.

我大陸間屋先有，香港都冇

有冇試過同家姐鬧交
喂呀～你啲野擺左過界呀 我要話俾媽咪知

有理由轉工

我地年齡差得少 唔夠兩年
無代溝 所以比較似朋友

阿妹啲瀏海姐

有髮根的

老豆啲頭髮姐

阿妹幾大呀
洗唔洗去先達整moon?

A仔訓醒未呀

青春期果陣唔會覺得好尷尬？

佢冇瀏海
啲髮質都唔同

老豆唔會入我房！

狗毛姐

佢入你呀妹間房姐

點會姐其實
由細玩到大就唔會啦

set webcam拍到啲唔知咩咪仲驚.

今年18歲好似
去先達整moon即係點？

係咪親生呀妹呀 幾歲都唔知

有咩好尷尬？
我對家姐同對啊媽一樣 無感覺就唔會尷尬

18就事但啦
理唔到啦

A仔

佢呢年開始成日出夜街，又會對住電話傻笑，講電話細聲講大聲笑，鳴呀！
我張床呀！

同父異母呀！

想當年我仲係初中生時都是同弟弟同房

關你張床咩事?

張床濕晒.

阿妹大個女？

係我張床搵到架啲頭髮
我訓下隔床

家姐唔係怪呀妹有仔 係妒忌呀妹有仔

而你重喺細路女？
總有一日嘅

同佢講調位囉

做咩要講個事實出黎

細佬幾大？

調床囉

唔通整污糟自己張床咩

有些話說不出來

家姐都有仔

我唔中意上隔床。

屌！

屈呀妹 係咪你自己帶返黎

帶條仔上上隔囉

中學生不可以談戀愛呀！

我地好純情冇咩咩

淨係上過來1次咋！

唉也 睬 講左去邊

譚仔

唉呀呀 乜而家d後生女咁樣架

野花幾多碎＊～？

講返細妹帶男人上來。
岩岩成年咋。
DSE都未考！
唔可以咁樣架！

咁人都有需要嘛＊～＞＜

碎

18歲有咩需要！

岩啊 我都好後悔中學無食學生妹

我地唔講呢啲野架～我地係好純潔既扮工post

中學生唔可以咁樣架

拿。譚仔損失左好多野喇。

出左去銀行，唔係好熱咋

你有冇同佢講

關譚仔咩事？

細細個話18歲就唔會管佢
點知佢18歲就學壞

唉也 唔好講埋啲咁既野 我地唔鼓吹婚前性行為架 衰仔
我第一次一定留俾我未來老婆

公主係巴打？

拍拖好壞咩

佢人妖黎

佢定時變性改名

帶男人返來屋企喔！

你呢個問題好深奧

你都上過一次啦.

咁得人驚

咁我細佬要打入天牢

屌 拍拖有話要扑野咩
我想拖下學生妹手仔咋

我讀完書

有幾深奧？

你細佬帶男人返屋企???!!!

無否認

你話食呀 食即係咩呀
啪啪啪 呀

仲要訓我張床！

挑. 讀完書就可以扑野?
咩LOGIC ?

笑左

冇上床呀！

屌
地鐵笑出黎比人當岸鳩仔啦

我都唔明
成頭都問號

本身都係啦

你們髒髒

家姐logic!!

都是黃黃的
青頭無法參與

講緊咩? 中學生應否談戀愛

等我寫低今晚話俾媽咪知 依家啲後生

起身屌閪喇！

合法就OK

細妹岩岩18歲，仲讀緊書，dse都未考完。
本身成續已經好差，好擔心佢。
拍下拖仔都無乜所謂，帶埋個男人返來就有啲跩跩。

安全就得

你入去3p

唉也 我依家去教堂幫你地懺悔 希望天主原諒你地

影張相唔該

咁喺街出面跩跩你重驚啦

引申另一個問題, 家姐阻人扑野, 冇春袋比人燒, 可以燒咩?

生物學上對照翻應該喺卵巢

我知錯啦！

你點知係男人, 短黑髮都可以係女人OK?

盲點

係喔！

支持同性戀

帶返屋企就扑野咩

唉也 仲要磨豆腐 主呀

你點解一口咬定佢帶上黎既人一定係男/女朋友
就唔可以普通朋友

啫喺帶女就得 仔就唔得？

唉也！我知道錯啦！

其實重點係佢地疑似污染左你張床咋下話
你咪同妹妹傾下囉

磨豆腐唔會有BB 雙腸撥蛋隨時添一員

床同SE+X 掛勾左

間房無位坐咪坐床囉(好似係)
我鳩UP咋

媽啊咩話題黎

咪就係妹妹疑似帶男人返屋企

睇黎a仔好主張細妹無罪

疑點歸於被告呀

有咩罪 18歲自己行為自己負責啦

咁唔爭在訓埋啦

唔講以為個妹俾人強左

見到A仔好緊張你仲驚啦

條罪喺家姐判嘅

話說女仔帶男人返屋企 >>>>>>>> 唔係咁好
咁男仔帶條女返屋企又點睇

你地啲話題無啦啦變左呢啲嘅

因為整污糟左佢張床

啊仔 叻仔啊 加你零用錢

阿哥成日帶條女上黎打機

轉話題

咁大家都覺得男人帶女返屋企比較無問題
下次試下同妹妹傾下, 叫佢唔好帶男人返去, 改去個男人屋企

Dir 鳩ty

都係聽歌算 睇唔明

如前面路更闊 更勝與我一起
何況道別成就你～

笑左.

今日天氣幾涼爽喔

我怕我
念舊

咁個男仔又有家姐點計

藍藍的天空高掛我的夢

將心痛與寂寞
交給我去負荷

家姐應該支持

能成就大愛 不枉痛哭過

唔坐家姐張床就OK

無限loop

香港地真係好慘
想扑下野都咁多波折

復原後不要再度跟你做朋友

能成就大愛 不枉痛哭過
但願一天 仍然記得我

如花火攜不走

有冇人全職做野仲有返兼職架？

無需要定擁有

又有你份

不種下什麼 摘來什麼
像我沒來過
沒去過

事實

大師事業做好大

同遊異地雪國
見證最暖花火
如何耀目存在過
今天起各有日後
如花火 𢹂不走 無需要 定擁有
讓我（色）去眼淚背著你走 別回首
復原後 不要再度跟你做朋友 我怕我念舊

轉第首OK?

等香港人留返啲精力扮工

大企業家唔係自己創業？

我都想帶女女返屋企打機

LOOP晒成首

ok
也許相愛很難

太舊唔識

就難在其實雙方各有各寄望怎麼辦

請不要再對我 說一聲Sorry

怎麼辦
要單戀都難

笑咩喎
真係唔識嘛

要單戀都難受太大的禮會內疚卻也無力歸還

人人都揸住枝蘇格蘭場非工業用16哇佬連鐳射垂直升降洗衣乾衣連氣（展）（霧）筆一G ok？

呢個唔識

呢個唔識。

雙修.
打工,又創業

何事我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你

呢個OK

無謂駁著掛牽 要看前面

姣佬呀 請注視臉前的我
混合甜和蜜製作出candy ball

好多都唔識呀

如夢初醒~~~~~~

想哭兩秒也害怕要到深宵三點 想能抽空心酸

何事我每次都不知不覺 越來越想你

倒數收工

也許今天兵荒馬亂

常常常常懷疑自己高攀不起你 不知怎的開始害怕被處死

人在遠方 蟬沒有和唱
呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

腦袋不停為你轉到企不起

唱K post

搞很錯呀~

ching漏口？

爸爸

唔追 post 喇~ 好很多野做~

爸b

好多野做咩

天空是灰色的

喺喎 飯爸個女拍拖未？

都話藍藍的天空高掛我的夢

我剩係識相愛很難, 其他真心唔識

之前講過話冇

如夢初醒都唔識

終於有一首撞到A仔識
扮工post士氣UP

首歌係咁樣

當一切都可以兒戲 偏想跟你活到死
十年後的煙花也燒給你

彭羚個隻如夢初醒就識, 有CD

小玩意

咩工 請唔請人

代溝好嚴重

真心好聽, 我係fan
佢D CD好多都有買, 以前唔食LUNCH儲錢買

去聽下啦, 好好聽

?

彭羚正呀

唉也 原來A仔都有少女心

屌你老母d同事識唔識尊重私隱, 見你行開左坐你個位用你部電腦整自己野 返黎見到佢就話借黎用一陣

5:30 放工.

仲有5分鐘。

屌柒佢！

咁真係好仆街喎, 你D同事自己無位架咩

第3杯水未飲完準備收工

check email

有, 但佢收工走人行過我位醒起仲有D野做埋佢,
而家真係行開行埋都LOCK機

會用人地電腦嫁咩
真係第一次聽

新人來？

老屎忽

咁冇得屌，唯有自己行開行埋lock機。

仲有3個字

真心覺得CLS, 正如你行開左, 漏底部電話嚮台面, 我都唔會著你MOON睇你d notification啦, 而家仲要講緊開埋你部機用

收左工搭緊車

為難我 也沒用
人家都不怕我心痛
再別迷信 我那愚蠢 可敎情人感動

你唯有LOCK機

CLS?
你可以試下同個老屎忽食飯，兜個圈講你唔太中意佢用你電腦

收工

仁至也義盡

30歲前最後一個扮工day

聽日生日快樂喔

三十而立
生性喇世侄

姆姆 做咩咁嘅面口？

多呀，但準時放工

巧多新人喎

咁就返到屋企

終於有人用岩稱呼
我要做返個有用既人

你不嬲都好有用架喎

好快 40

呀叔

不敗之姆

你個名

【型到盡頭.....】500萬法拉利斜路狂奔 逆線爬頭攬路牌

笑爆咀~ 有片~!!

車惡過人

Sky 哥哥 爬地熊
人 要惡過車

養咩都好，千祈唔好養雪橇犬

個樓主真係 乜都打撚到隻狗狗仆街
唔識養雪橇我唔介意接收佢陪vicko
長開冷氣 放狗同佢玩就叫識養 咁個撚個都識養了

介唔介意接收我陪 vicko ?

我會叫爸爸換過架

明天訂iPhone 8

老母成日昅住我體型既變化好鬼煩

Details

佢成日留意住我有冇高矮肥瘦左

我屋企人都係
前排肥左，叫我減肥，話驚我冇人要。

搭灣荃特快番屋企

有時著新衫褲鞋襪又立即scan
話說我前排買左d文青衫
佢檢視完之後話咁普通架咁素
我真係反白眼emoji

終於返到屋企

文青衫？

睇錯，當我冇講過

冬天淨色earthtone果d
唔知要放置到幾時先著得

生日快樂

生日快樂天堂哥

叫我爛袋哥都得

咁我叫番爛袋哥

袋囝又幾好心機
生日Q揀好未

生日都要CALL G

[農夫L] 11月等錢駛演唱會

原來今日公售

唉也

個人好亂呀

早

番埋今日方加

早晨

自己一個去

爛袋 happy birthday ~

今日公司orientation

仲喺地鐵

阿姐已經到左等緊你

唔爭在食埋早餐先~

好悶呀~~~~~~~~~~

睇片

睇股市

早，
有買開？

達陣成功~~~~~~~~

恭喜巴打~

做3年先得13K, 如果轉工開幾多好

利申：濕鳩乞食degree

買緊早餐番公司食

咩工啊清

有，零知識入場亂咁買。
贏左幾千蝕左幾千...

你返咩工？
我仲諗住返去讀degree

中學 活動助理

這是常識吧

有冇得升職？

學校工冇前/錢途架 你要加人工要轉行

轉行啦清

無, , 冇咩前途, 但基本上穩定, 年年跟通漲加, 做夠4/5年跟公務員文職PT跳, 忙時超忙HEA時超HEA, 衰在返長短週, 請ANAL一定係旺季

點解 degree 會搵呢啲工 ?

但我唔知開價幾多好

係公司吹口哨, 吹得大聲得濟~

果陣廢青左一排, 等錢洗咪做住先, 點知一做就做到第3年

睇你返咩

你問咗傳咩工先喇~

我做左十年都係得廿K咋, 算係咁啦

3年

黎緊諗住報CRE考完申請ACO/其他正苦工

巴打買左邊隻
問寧靜絲丫嘛佢"高手"黎

係哩個時勢買，唔會蝕個wo

唔想講，太柒

NGO類似職位係咪都係好廉價

而家做果D野都係統籌活動, 帶下隊, 行政文書咁

我係傳說中的「金手指」

AO EO

咁你更加要講啦

我都搭單問。
採購人工如何？

8182, 883

咁你想考正苦就唔使開價啦
btw如果轉中至大公司既19文職我會開16

883有咩問題

開會~~~~~

屌~

正苦工請人程序勁耐, 所以都打算搵私人市場做兩手準備,
16K... 唉, 真係好灰, 行將30, 都唔知幾時先結到婚

883無問題
8182

咩grade先

唔識分，對呢行零知識。
最低grade

點解你仲要俾我睇

咁會點架

嘖

買邊隻燈邊隻

8182你幾錢入先
加我TG吹下水丫

明明係買邊隻升邊隻

新手應該點買呀,寧靜絲

10-13啦

柯殊鼠仙股毫股真點炒家

搭單求賜教

容唔容易升職？

我跟人買架咋

請移玉步至強勢股討論區 果度好多野學

今日last day，有咩留意？
份工做左半個月

就放工

出到去重新做人唔好返轉頭啦

點解唔做？

記得執齊啲野

股票野 插唔到咀

model ans: 睇表現啦。
其實fg唔知自己想做乜可以試下既
assistant merchandiser 都係跟下單對下辦sd下辦咁
不過要OT同出差囉

同埋呢行都差不多夕陽了
利申前公司係採購

香港有咩未夕陽？

唔好食剩飯

Big stand job home唔係有買開咩？

我搵錢比人買。我唔會自己睇

我都係諗起倫敦金

今個月買左幾多架林寶？

於B我們約會吧

入到先算啦
禁撚左4個字

只係禁左4個字

咁快啲

垃圾system

give up

快啦我要陪女睇順便求婚架

買咩?

你居然都禁緊

a仔都有興趣

犯賤呀我，
走去同大佬講我想重新執過crown systems，
佢一副我整來都多鳩餘既表情

求婚

我每次買演唱會飛都會咁講

到底係網廢定真係咁撚多人買

我無呀

Both la 城市定快達票？

今晚有冇人上黎食飯

係cityline呀係咪估你唔到

on99

不如一齊幫手禁

禁咩

我而家咪幫緊人鍁

所有網上購票連結正由其他顧客使用中， 請按以下重試鍵再嘗試。
感謝您的耐心等待。

你竟然會幫人做呢d野

都LOAD唔到架啦, 痴線原來咁多人會買架咩

Auto refresh 中.

我諗住冇人睇嫁

喂呀做乜全post人都禁緊架

同遊異地雪國
見證最暖花火
如何耀目存在過

咪係囉, 唔好話我知佢地都有得炒呀

有咩冇得炒 除左欣宜演唱會

A仔幫邊個禁緊

你地做緊咩

仲有飛買緊就冇得炒啦
只係入唔到去咋

禁緊買農夫

我表姐

你望住佢refresh? load到個時自己停?

路過留名

yes
dual mon in progress

辣殺system唔是f5個busy page就可以入到的

你好

諗諗下係咪應該落街買

請問入到買咩價位?

hello 樓主

Hi

明明好多位 入兩次都入到

入Busy Page 我入左幾百次啦.

堅定流呀

買左了
老姆

吸引力法則

47分已經入過

談談情拖拖手都將我拋棄

我已經入唔返

等緊個客到
好悶

一次47入 跟住去搵下有冇人賣廣偉票 57再入都得

入到過但一禁購買就busy返

等緊運到，好想喊。

??

星期五 唔返office
見完客去買衫
聽晚要同老細食飯

我同老豆講：不如今晚你放工先買魚 新鮮啲
我老豆：你叫佢唔好劏 拎返屋企放落魚缸由佢游咪得

農夫都算冇乜宣傳今次

ig有2個post算唔算

好悶，有啲想搭lift 出街行吓

頭先回錯post

原來廣偉開得兩場咋

廣偉10分鐘就冇連位啦痴線

其實你係咪蓉仔黎

冇野做，又唔想幫第2個department做野。
岩岩犯賤搵野做，仲要俾人講說話我聽，
90後表示極度玻璃心，唔想做。

聽晚係日本

A仔入到未

坐你就坐啦 等我指示

我都係想整理一次公司啲admin野姐...

我間真係垃圾公司 以前都有演唱會飛 依家廣偉就冇

之前又唔買

唔知呀

我買左

公主返咩？

酒店

放棄左啦

買iphone 8 !

我係蓉餅

3點? 有水位咩

唔好玩AOS

A仔我又入到了 使唔使幫你買

員工住房有冇得折/平價羅靚房？

我真係買iphone 8, 買比女朋友.

唔駛啦

有折既 靚房就冇得平價攞
我返屋企訓仲好 差唔多 係無咁大間房姐

想同朋友慶祝生日book房玩

我又玩

淫P

唉也 世姪女 唔好咁隨便呀

唔返屋企就去酒店

咁多人玩既房 好老實 唱K好過

可能得2個呢

總套一陣我驚你玩玩下多左啲朋友仔

呢個好笑

我諗住3條女咋
有張大床買支酒上去飲下吹下水幾梳乎~

不如BOOK間K房

冇得訓

我屋企出租呀 有大床架

慢煮D野食真係好靚

有幾大先

我對你好失望 其實我住劏房

點解要失望？

太隨便

都係女仔姐

一分鐘

今朝路過地鐵站見到螢光bar好QQ

受哂傷

原來真係有女同事著人字拖返工

出左去銀行攞外幣，渣打可唔可以開多兩個櫃

著返工

食飯~ !!!!

凌晨1時許，葵涌葵涌邨逸葵樓，一名穿紅衣女子在37樓一個單位，危坐窗邊石壆企圖跳樓，家人發現報警。消防員在地下張開救生氣墊戒備。警方進行游說。雙方對峙至早上約6時10分，女事主因便急，由消防員協助返回屋內，送院檢查。據了解，姓陳56歲企跳女子有精神病紀錄。

係銀行排緊隊

麻甩佬

我都想咁做

開工 ?

佢老牛人字拖

其實唔係好明點解要著拖鞋番工
係懶定係咩

舒服又健康囉~ 唔洗焗住對腳~

［古代人］Spotify咁有品味播煎熬

逸葵唔知邊棟呢？
屋企窗口望到大半個葵涌邨

我成日去果頭 親戚住隔離果棟

春夏天戰靴

可笑是我沒法沒法 北上

北上玩咩

拎外幣，去旅行

好提子

咁2017秋冬會著咩

出門口連著鞋既時間都慳埋

果頭成日都有呢啲新聞

我細個個陣樓下有斬人案添啦
個陣好似死咗兩個

都喺人字拖
成日做完運動都唔想著鞋

但要油腳指甲~

譚仔都要油

有冇試過有靈異事件

去邊樹 ?? 帶埋我去~~~

唔油都得啦

渣X

自膠
去沖繩呀

喂喂~~~ 由由去咗邊樹呀 ?

好傷心呀~

去邊樹旅行呀 ~

打風喎~ 幾時出發 ?

好KAI針

聽日。
有風咩

港豬最愛去旅行

阿泰利橫掃日本喎~ 啲人話~~~

有啊 我成日唔見咗我女朋友

有兩個風麻

妄想症唔算係靈異事件~

新聞報左了

自己睇

我沖繩喔

呢啲小事啦

天氣預報好似冇乜野

沖繩啲野會唔會好平 ?

唔知，第一次去。

食飽好眼訓

貴過東京大阪

So don't call me baby
Unless you mean it
And don't tell me you need me
If you don't believe it
So let me know the truth
Before I dive right into you

- Dive - Ed Sheeran

唉也 羞家囉

羞咩家？

未試過留係東京玩

你女朋友鬼黎？

11月睇Ed Sheeran

愛我啤酒 如果你說你不愛我

今日sinopec 減三蚊

又係時候餵車

GTR

下, 你條LINK咁寫喎
沖縄本島地方の海上や海岸付近では、１６日にかけてうねりを伴った高波
に警戒してください。また、強風や落雷、竜巻などの激しい突風に十分注意
してください。

D浪日日4~6米喎

琴日入咗鬼國石油

香港睇？

水族館姐我去

係呀

睇落最差係今日, 之後似乎慢慢好轉緊, 你算好彩

予報期間 ９月１６日から９月２２日まで

向こう一週間は、期間の中頃までは高気圧に覆われておおむね晴れるでし
ょう。期間の終わりは湿った空気の影響で曇りとなる見込みです。
なお、沖縄本島地方の海上では、１７日にかけて大しけとなるでしょう。
最高気温・最低気温はともに、期間の前半は平年より高く、期間の後半は
平年よりかなり高い見込みです。
降水量は、沖縄本島地方と大東島地方は平年並で、先島諸島は平年より少
ないでしょう。

我3日2夜，行程係星期日

AOS
AOS
AOS

sinopec3 蚊都唔餵唔通餵petrochina 8毫子咩

壓薯蓉手都軟

我已經 不能用單純 的語氣 再唱情歌
雖然表面上 我還是完整 那個我
可是身體裡 有個什麼 已被刺破

牙痛標緊眼水然後全部人望我以為我喊

係咪john day trip啊

牙痛
我早兩個禮拜都痛到仆街

牙痛慘過大病

到而家都未開始飲第3杯水呀！

啊係喎

哈囉, 咁多位. 我蒙上不白之冤. 同老闆請辭. 但老闆同我FOLLOW緊啲客講. 佢炒左我.

agger
依家連普通咬實對牙都痛到hihi

咁耐無上水. 想搵你地呻下好耐了

彤仔 請慢慢說

ちゃんとここにあるから
いつもそばにあるから

發生咩事

唔係。諗住去一去個水族館就算

睇牙醫啦

你又係？

咁撚仆街

我係唔飲水協會頭號會員

我琴日先加入架咋

快啲飲啦

john me 唔好聽佢地講成日飲水姐

我係飲水協會榮譽會長

飲多啲水皮膚會好啲喔

你係唔係做廣告果位巴打?

因為佢唔想啲客再搵你？

俺是最強戰力

冇得鬥

事緣, 我係呢間公司做左兩個月, 搵過客, send proposal俾客, 但始終marketing既客. 都比較講關係, 我呢啲cold call 打上去既.

但都係無乜運仔. 搵唔到客, 老闆就同我講, 叫我減1/4人工, 簽嗰個新合約. 重新再攪個試用期.
咁我聽到個人工梗係心底屌哂鬼. 但表面就同佢講我想要諗一日思考下.

第二日,我就話我諗清楚啦, 我都係辭職啦, 咁老闆個表情都係正常既.

之後個日, 我有啲朋友舊客, 就同我講" 你做咩呀~點解個EMAIL入面係寫has been terminated. 你做咩俾人炒呀...

當然我好自然咁講, 係呀, 我上個星期同我講減我1/4人工呀. 我唔妥協諗住辭職啦, 點知佢就係我辭後第二日就SEND呢個EMAIL出黎啦.

好撚無品你老闆。

我估係掛. 佢知我之前份工都係做廣告, 不過就低端啲既. 做下啲普通GRAPHIC DESIGN, 書刊, 宣傳單張既

岩岩俾佢炒既公司. 佢會做下BOOTH, EVENT, FB FAN PAGE / IG POST,
但普通印野佢就唔點做.

咁仆街仲要周圍唱你
咁彤仔而家係咪廢CHING緊

你老細狗到 點同佢打工呀

唔好太擺上心。
做下廢青

我做緊半廢青. 有啲客如果我接到都可以FREELANCE去做咁囉.

我臨尾都問左舊公司個DESIGNER電話. 日後有咩合作就電聯.

做陣廢青先啦慢慢搵工

仆街啦，我成個file唔見左
雖然唔知啲咩緊要野

垃圾老闆 走得好呀

好好地享受做廢青
做港豬好慘架

我而家用住個好朋友既牌頭去CALL返佢地. 希望可以搵到啦. 然後自己再搵下工先~

唔得啦, 盡快都要有返份工(理想mode). hea青做4~5日夠ga啦~

都係做返同行？
9月都係豬頭骨多既時間

又到左信扮工POST就會搵到工既時間

我真係鐘意返工呀~~~(黃子華軀魔人MODE)

RIP

手多揪多左一部8+

MOLA MOLA

拎去炒

［多喝水］每半小時上一次廁所

on9仔先炒ip8/8+

啲人唔知我講乜可以睇呢條YOUTUBE片

想嘔就嘔～～～噁啊～～～～～

點解可以手多
自己用啦

炒鬼炒馬咩, IR 3:30 都仲有得揪

本身自用 以為 PROCESS 唔到再揪多下

開始第3杯水啦

睇下有冇朋友幫你收左佢，正價！

正價走到當贏鳥

一係蝕100-200俾朋友，都無計。

咁呢個我又OK 當賣人情
蝕比ST佬就不了

IR 定 AOS?
IR 點會冇水位

in lo哥 we 7

問下朋友搭單問，問上問，搵朋友收，而家真係炒唔起

當你見過+250 - 400 D C9都恐慌性拋售, 你就唔會再炒.

原價加12

還記得當年紀念鈔

呢句我成日講架

排毒呀

我真係鐘意返工呀

+12 嚟講 AOS 無蝕
但 IR 扣返半日人工隨時倒貼

濕鳩同事系列

岩岩去左影印啲野，
跟住A同事又走埋來要印野，佢撩我講野我無理佢，
因為星期一佢無野搵野來插我，仲叫我「喂！」

A影印機-B影印機-檯

我用緊B影印機
佢無拉拉鬧我，你要用咁耐出聲呀，妖！

A影印機無人用

我好撚想辭職呀啲同事好撚痴線

你都差唔多走啦

我最快下年先走啦，要儲錢讀書。

我以前去見MA
有個八婆HR就係問我如果你整唔見左D FILE會點做

睇下咩file
岩先唔見左即刻通知大佬我唔見左個file
佢都冇乜反應，因為唔係咩重要野
之後無耐就搵返

我係到諗係乜IQ題黎, 整唔見咪搵返佢

讀咩?岩岩訓著左,TG你未回你

Happy Friday
等收工

今晚可以同男朋友去街, 真係好開心呀

TOP UP啦
八大點會有我份

講出來大家一齊開心啦

會唔會帶佢返上床屋企呀

唔會呀

去公廁

有咩路線推介下

邊區

九龍新界
唔過海其實都好方便啫
我平時剩喺識遊深井

做曬D野...但等緊上頭批

好好笑
iphone x 自拍會點？

郵輪碼頭 昂船洲橋底 再唔係入大尾督都得

屌⋯⋯
戇撚戇尻

昂船洲橋底喺青衣？

濕鳩同事系列

打完卡之後叫我留低
話要捉錯處，屌佢老母

捉咩錯處

頂 揸住架車周圍去嘅感覺一定好爽

葵涌

你就好啦
我去親都喺自己一個

邊個位入？

Btw 我想問
是咪可以學之前就排定考試期先架？

對
但要睇你報私人定學校

昂船洲大橋青衣方向有個牌寫住昂船洲 跟住就唔知

去運輸處比左牌費同路費先 不過私人就平啲

我同你個方向應該唔同
我直程喺葵涌入

譚仔考邊區？葵涌？
有無師傅推薦

首先考邊區喺運輸署派既
我第一次喺何文田衰咗
第二次葵盛past

我唔太鐘意自己個師傅 所以都喺唔介紹啦

你係個邊入就唔清楚

我今晚都揸左入大埔

大埔有冇好野食推薦

千奇唔好亂咁發動技能

［member]成肚火想搵人呻
分行黎咗個新同事
比佢自己對客前要睇住佢做野一星期
但做咗3日都仲係重覆犯同樣錯誤
明明啲野做咗成朝都仲係做漏做錯
同樣提醒對白全日都重覆咗十幾廿次
去到後尾已經放棄唔提等佢自己諗下要點做
但都被上級話我對佢太嚴 成日鬧佢
我都唔想個人咁燥但同一番說話講得多好難唔火
上級們望得佢幾分鐘梗係睇唔到佢啲問題
但佢一有咩做得唔好又怪我冇教又話我冇好好教佢
明明我已經用咗成個星期同佢講平日有咩要注意
Notes都借埋比佢返屋企參詳
佢日日都好似咩都冇做過咁呆下呆下又係我錯
［/member]

打工仔日常

Btw member fail

Sor第一次用唔太識
可能係我入世未深所以咁氣餒

放心 我經驗重淺過你
純粹想安慰下你啫

睇緊你出招架

Hello my friends

踢波呀

殺破狼

送女朋友返屋企經過

我想出都無得出
佢潛咗水

因為你已經給予了適當既安慰

難得我居然到而家仲鬼打咁精神

你好似不嬲都喺夜行動物黎個喎

我失準左好多個禮拜啦
一到2點就準時倒地不起

睡德福 (T117)

我大把時間訓

一仔下一樣應該玩咩 唔煮野

你之前有玩過咩？

深夜吹水台啟動
玩下音樂點睇

不了 唔再掂結他

成點鐘仲唔訓

以後我都冇再掂過個結他
至於暑假

Happy Friday 嘛

深夜的我才是最真實的我

平日1點我都未訓啦

1仔唔理我

我玩過咖啡 電結木結 煮野

有無人知西貢有咩玩
或者有咩特別地方值得去睇下

對sports有無興趣？

死火山 玩下結界 出海釣魚

一啲都冇

半月灣點睇

唔健康

有冇人未訓

喺禁區入面？

家姐

大number人啦

要俾錢船家載你去既外灘
btw清水灣放風箏都唔錯

唉也 同老人家講健康

唔識放
唸起細個喺船灣個到放 放咗落海

灣仔西營地好似唔錯 但我一直都搞唔成

想r下水吹嘛

男女老少同人妖都要做運動架

唔驚 我攬住你手把手教你放

其實唔難 風夠大你求其扔上天都飛得高高

女就歡迎 仔都勉強受 人妖就不了

唉也 呀叔做左50幾年人都未聽過

我有波 我係女

仲有萬宜水庫看星星我又係永遠搞不成

咁邏輯
咁飛機場同肥仔波又喺咩性別

香港有星星睇既咩

飛機場=港女 肥仔波=異種

有~~~但天氣好既日子太少
搞過2次導賞團fd子s都話原來有咁多

香港真喺少見
翻大陸就求奇一個地方都滿天星

Btw 老姆原來你喺天文學會架

香港以前好多架

點會冇
新界好多地方都睇到

上次去睇流星好正

幾多年前
定喺有邊啲暗位先多

船灣淡水湖

天文學會話題有點難平時拎出黎講呀嘛

要踏單車入去？
印象揸車好似入唔到

全晚守住兩隻貓b
屋企本身個隻嬲撚左我

等你開導賞團

仲有一隻呢

做左咩來

貓b得兩隻咋

我其實講到1999
不過叫fd子跟住指示搵到checkpoint係幾好玩

發動技能

唉也 母愛

原來有野玩架
我平時以為喺齋睇

我小學

叫晒佢地出黎齋睇會悶架嘛
俾個望遠鏡叫佢地搵我指定既天體睇下佢地會好開心

講起得閒去下太空館先

對上一次去喺幼稚園

烏卒卒 好似好似一隻黑蜶蜶 烏卒卒 隨時施法術

你地平時訓唔著會唔會碌下wiki

會
返工冇野做會成日碌

話說我今年春天立下宏願夏天游下泳
已經9月中了我只有落過半次水

唔識游呀

對上個禮拜已經游咗4次

屌，好撚眼訓呀！仲整緊部macbook

我都唔太識

中意睇日本啲犯罪紀錄，好正

想學游水

不了 會浸屎

無牌教練here

唔識訓醒先整?

叫隻兵上黎整

訓醒要去機場啦老姆！

哪有兵。
我都想身邊有人電腦叻過我

想嚇死人麼

去旅行帶macbook做乜

唉也 男朋友咪將軍 叫佢整

一個鐘就吹左4頁

光復扮工post

方加先黎吹

日頭你地明明冇野做都唔吹

［放假好悶］方緊加又冇野做既入黎吹下水

老姆
今日因為農夫多左幾頁嫁

死毒撚

日日都有農夫咩 你地俾D掙扎

明明我長期上水

日日都有廣偉
今天起各有日後

難得人對sports有興趣

有咩 我見唔到喎

兩隻野希望捱到

好QQ 有冇帶佢地睇醫生

未呀 聽朝帶
飲完奶都好生猛

陰功, 都唔知有冇半個月大

你班人真喺要小心身體啊

我從不害怕死亡唷

得幾日咋 臍帶都未甩
我google先知係臍帶

我夜訓唔飲水少運動訓係度睇書還是活得好好的

有冇幫佢地剪 家姐 接生

好似會自己甩嘅

俾啲母愛睇住佢地呀

夜晚睇戲

電腦？我仲叻過佢喔.

搞掂啦，去訓啦。晚安啦各位扮工同事。

good 奶

我都收皮啦
聽朝晨早流流要入西貢

而家d年輕人真係唔捱得 嘻

good 奶癱囝

咪係

星期六日多人到on9

俾人傳染 氣管好痛苦

又開緊工

屌 老r 岩岩差啲中快照
嚇到我啊

唔驚唔驚

我喺啊

找我嗎？
Sor 琴晚好累瞓咗先
除咗佢仲有幾個新一都係白目
成日要幫佢地手執手尾真係人都癲
用腦用到好累

You should welcome mistakes
But not repeated mistakes

新黎唔識未教 教完唔識未屌
佢令你難過 你都唔好比佢好過

笑死

唔屌得喇
其他同事驚我會鬧到佢辭職

高層

豬

死好命

你係呀

偷得浮生半日豬

西野加奈把聲好尖 但d歌又幾正

youtube ？

又係時候接受挑戰啦⋯⋯
剪頭髮

聽住呢首先 首本名曲

糖兒好靚仔

糖兒去大師到返工

真人見面

求合照

同求

我機警咋
望到兩個麻甩佬喺路邊
即刻踩大腳

lm

佢上緊堂

我都係

等睇大師吹奏

咁我都見過糖兒係真係書生型黎既

寫字好靚。

見字如見人

書生型

補習天王

圖呢喂

唉也 靜仔唔好咁猴禽

圖呢喂喂喂

想J下靚字

今日練習娃娃音

糖兒大受好評

邊方面 樣?身型?膚色

男神

佢係咪好耐冇上水

係

hi

有冇合照

(想呻下)返左一個月，同事好好人都對我好好

但到今朝開會，琴晚收工前我都問過下今朝係咪要開會，咁一早返到去掛住搞其他野就無左開會件事咩都無問無準備就9下9下跟埋入去房諗住旁聽學下野，到果刻先醒起開會前自己係咪應該問下人同咩人開會，幫下手準備啲咩文件，連上黎開會果個人我都無問下上司先就入左去，結果咪有啲手忙腳亂feel(話晒上黎果個都係客，department head有份一齊開，見你乜都唔知咁個印象肯定唔好，fg啫，common sense都有掛)

跟著開開下就叫我出去幫手影印幾份文件，咁都幾多頁，咪要逐頁逐頁影，比上司暗示我做咩咁慢(阿x你做咩印咁耐既，係咪唔識用部影印機)

我一直諗件事諗左成日，成件事其實都真係可以避免既野同埋好小事，無直接屌但依啲潤你既說話都唔好受，可能我仲係入世未深，驚比人炒，識左班對我幾好既同事，如果真係會好柒

番工點都會撞下板既 經驗黎

你睇多幾次人地都會做錯野就會舒心好多架啦

A～B～C～D

個個現充

訓醒啦

引擎是你 向前是我

1仔翻緊工？

點解要虛線

唔係呀 我晚5架 返五日

返工

我去緊澳門番工

我要食葡達

港男飛台接女友大驚喜短片 原來兩人分手收場
[url]
[/url]

原來散左 唔話得佢話唔再談感情事

無事做嘅星期日

唱下歌仔囉

學的士佬衝燈囉

仆街 microsoft

點解呀

隨街吐痰果啲廢老廢中應該送去人類滅絕中心

開記者會

條女

依家先整飯食
重要食齋

哨牙可以刨西瓜

開放點歌

逸後

近半年無上黎 大家好嗎

P仔

P仔!!!!!!!

要升幾個key

我用佢個 tool creaet win10 install media , 我就算最尾答 cancel
佢都 format 咗我隻 external hard disk

好想做廢青唔返工

今晚又收夜

唔緊要啦 聽日唔係再收夜咪得

我都想呀P囝

爸B今日都要做野

P囝咁快就倦怠期

自己部電腦~

終於都放工

Me respect you dou pk

邊個仆街發明返工

邊個發明返工就唔知 仆街就應該係我

仆街啦u

仆街啦你

連登好返啦大師

又係時候暢遊成人台

有幾時唔係暢遊

我真係好鐘意返工嫁

抄我

連狗個server

起番未 ?

太眼訓發現自己原來真係好鐘意返工

我想返去瞓覺~

試下睇下得唔得先

唔係好得喇~

上黎扮工都咁難

我今日悶到9半就開始做野

又黎無限商機

撚狗

叫sponsor但無得出名

成朝都上唔到

笑到我

已經睇到你係入面笑緊

大哥又講旅行

11月去旅行去邊到好

義務性質
雖然佢地係free model page R攝影，但都有d自知之名呀

咁就寫清楚係義務啦

有冇人仲未block肥絲大隻

我無BLOCK呀

我無

ʕ⁎̯͡⁎ʔ༄

我去 apply ~ 然後放佢飛機~

sorry ~ 太煩~ blocked ~

佢同癲狗兩個一齊係一個post既話 個個post可以唔洗睇

飲食台既話成個POST唔駛睇

兩個互屌足幾日

咁有好多 post 喎~

突登開個post引佢地入去發生罵戰

係咪要特登打錯字

求下佢兩個結婚

癲狗睇圖好似幾MAN幾麻甩丫, 應該好MATCH肥絲

咁肥絲係點架 ?

之後佢地生出黎果個將會係

求癲狗圖 夠MAN先食得住肥絲

竟然無睇過 ?

無

好撚忙.

好型㗎

我都冇喎